一人一樣唔知點解自己細個會驚既野

我先

細個屋企有啲兒歌DVD, 呀媽會播比我睇
隻碟既片頭有個間公司既logo(隻豹)跑出黎,咬住隻碟
我細個驚到一擺完隻碟入去,就即刻要衝入房
等片頭完左先出番廳 好on9

夜晚街邊既樹

朝早就唔驚？

好驚啲衫紐

仲有michael jackson 教宗死個時都勁驚

好驚人樣，書入面啲人樣又驚
車頭相又驚，睇新聞，警訊啲通緝相又驚
最驚就係車頭相

老母

pixel 片頭隻燈

床下底（因為細個發夢床下底有火 ）
同埋賓尼兔入面隻阿森，有一集佢食錯野皮膚變左綠色，阿媽話我驚到掉左

小丑

死

一樣
覺得冇啦啦望過嚟就覺得好恐怖

交通警嘅長皮靴

我會驚膠手套，屋企洗碗果啲，掛住係廚房熄左燈既時候係最恐怖，不過宜家大個諗番，覺得好on9

而加都好驚

粵劇